【誠實Post】有冇連登仔以前留過前陰擋住隻眼!!

一入黎你就要講真話 假話仆街含家即死

成塊紫菜擋住另中一隻眼
果陣好興好潮 真心覺得自己好撚型棍

但當人大左 回望返自己果陣 真係好柒
出街仲要帶把梳 係咁膊命梳直塊紫菜

而家諗返起自己真係好柒好柒

我係飛輪海頭嘅時代

我明 我連柒左兩個時代

依家都係

記唔記得個大陸老MK半祼排骨上半身，加膊頭上有個柒字果張圖

好似仲有殘體字忘了愛

人大左就開始留唔到呢d頭
髮線上移 d陰開始梳
冇咁密
btw有試過斜陰 但冇遮過眼

gd頭

有，mk仔，不過最好玩就係個陣